有無人可以影下箍牙前後個樣上嚟睇下

用你地嘅變化鼓勵下我 我而家真係覺得好痛

利申 箍咗四個月

痛痛下就慣
痛=郁緊
好事黎 姐係有進展

同埋覺得成日攝牙罅都好麻煩

你巴定絲先

絲

有棍絲我啱啱先拆箍三個月

真絲有冇對比圖影嚟睇睇

面形係咪真係會差好遠

你有冇剝牙？

唔會中學箍左2年幾
牙整齊番 但塊面一樣咁方

我反而箍定塊面肥左（其實係成個人都肥左
但d牙齊左真係順眼好多
尤其如果你棚牙打風咁款

我箍完牙成個面形都變左，變左V面

如果有剝牙嘅話箍完個嘴會縮細咗，側面睇會靚咗
頭半個月每次換完線都好撚柒痛
緊記箍完拆箍之後唔好懶唔戴牙套，最好拆完箍頭嗰年盡量廿四小時都戴住，如果唔係隨時前功盡廢

頭半年換線＊

以前突嘴好嚴重 以家cool左年幾 好靚仔 (用左60000)

左間COOL

邊間COOL

透明果隻箍好唔好？

已經廢左衰偷懶 好後悔

有 碌咗5隻

我都係突嘴好嚴重同埋下巴好短希望箍完會好啲

羨慕

我本身一笑就一大忽牙肉顯露哂出嚟 希望箍完牙會變返正常

各位拆左箍嘅巴絲箍左幾耐

辛辛苦苦箍咗兩年
結果懶得戴牙套 仆哂街
btw我臉型冇變過

三年啊

剝左2粒岩岩箍完，
雖然唔會angelababy 咁大分別，
但的確箍完好睇好多，
輪廓深左，笑容靚左，
加油

我箍咗39000包洗牙剝牙X光 箍傳統嗰隻但係係用白色膠粒的 但個牙醫好唔好真係要箍多一排先知箍得好再同你講 但目前嚟講我覺得都幾好 所有嘢都整得好乾淨

你連夜晚都冇？

最緊要係唔可以懶
我除左箍都仲keep住日夜戴穩定個套
絲打忍下 箍完就靚架啦

好似話拉得無咁後 所以我覺得傳統好啲 除非巴打已經返緊工而份工係要見人嘅

多謝巴打

好慘，我嗰時上顎兩隻，面型係削左小小

利申:傳統箍，箍左2年幾 戴牙套都keep住戴左一年

平時就瞓覺先戴
但成日夜瞓
結果每次起身除完牙套兩三個鐘就打回原形

慘

嗚 雖然我應該有排都未去到嗰個stage 但都多謝巴打

灰 我箍左就快一年
進度好似愈來愈慢

exactly 我細個都係嘴突同埋笑果陣會嘴歪，
箍完個嘴型唔同左會連帶個鼻下巴臉型都會有分別

我仲要有一隻係多生齒 生咗係牙肉入面 要開刀開個牙肉再鑽爆隻牙再逐啲鉗出嚟

我政府箍，原本預兩年，點知埋口慢

一年夠啦咩 唔係要戴成世?

本身預計箍幾耐

留名

我都係笑會嘴歪！但我覺得而家箍咁四個月已經有啲好轉

2年幾都算快啦 我有個fd箍5年

樣衰同埋痛幾年自己揀

利申箍完幾年

我日夜戴左一年左右
而家只係夜晚戴
習慣左就冇乜野

加油 我箍完有自信左好多下巴 短左

我用透明果隻，
好多人話傳統果隻好d,
但我又覺得自己用透明個效果都ok,

本身有粒犬齒爆牙+門牙有d突，
箍左2年齊晒了，

不過最緊要consult 果陣問下醫生，
醫生會判斷返你個case 可唔可以用透明

咁緊係痛幾年 但都想知其實其他人箍完之前會有幾大分別

箍前

箍後

我箍咗成年，完全唔痛嘅
仲諗住可以痛到食少啲嘢減肥

我下巴本身就好短

箍果陣重左3公斤

你呢種好似要落牙釘？

有d人箍完會長左
我就本身太長

我依家都箍緊

絲打邊度箍？幾錢？

我覺得我排牙同絲打你箍之前係好似 有九成似 如果我都可以箍到你咁我就心滿意足

係咪其實本身就好齊

我都係重咗

有冇人廿幾歲先箍牙

屌 剝完牙個嘴係會縮細 但顴骨望落大咗 人地望得出個分別
牙套臉 肌肉痿縮咗
仲形住自己個下頜向後縮 下巴短咗

唔好咁大期望
期望愈大 失望愈大

其實會痛架咩
我除左一開始箍 同每次睇牙醫換橡根個幾日會痛
其他時間完全無feel
個陣就算你面型無變 但牙齊都好睇好多
特別我係原本打撚曬風個種

我無落 其實我而家都有少少唔信我個醫生 我見到其他人好似我呢種case都係會落牙釘

箍左2年零4個月左右
2016/12箍到而家 下個月就準備拆
好興奮
期間仲要2 3個月停左做正顎
而家未供完筆數就拆得

明星先會箍完牙唔同樣

箍咗幾耐啦？

剝左4隻
箍完2年 晚晚戴固定器
未箍成個豬樣咁 好圓
箍圓有個下巴仔 變左鵝蛋型

我21歲 箍咗4個月

唔好 好鬼慢同唔夠力

俾你講到好驚

sorry我打錯 嗰啲好似叫骨釘
我覺得如果牙齦突曬出嚟 就算啲牙齊都係唔好睇...

我顴骨本身已經好大

無大轉變
一樣係柒頭一個

我就係啱啱換完橡筋

除非本身個人好靚女 我識得有個fd好靚但笑會露牙齦 都會覺得佢笑得好靚好可愛

但我本身樣柒

可以箍箍下做正顎？唔係要箍之前做㗎咩？

Angelababy

射精了 幫你抹返先

一定好靚女

28歲了，係咪唔應該去箍？

好正櫻桃小嘴

當你拆左箍之後笑個陣有人讚你棚牙好靚個陣

你就覺得物有所值了

28歲如果唔係好嚴重唔洗箍啦

想問下箍完之後個套係咪要帶成世？
個套係咩樣？有冇巴絲唔介意可以影黎睇睇
而家25歲諗緊去唔去箍好...好怕痛

箍牙之前好撚樣衰
一生人最慶幸自己有箍到牙

要V面去整容啦仆街
個個以為V到面

我都係咁諗但好驚箍衰 我有個fd箍衰咗 箍完啲牙罅變到好疏

嚴唔嚴重 唔嚴重唔洗箍啦

好大分別？

V唔到面都無所謂 本身箍齊排牙就係一個為咗牙齒健康嘅行為🤔

咁你可能要同個牙醫傾下你想改善埋呢個問題

前面果2隻牙同你好似
有冇磨到 定剝牙唔洗磨
cool左幾耐先入返去

嗰如果牙醫提議咪箍牙囉

應該都三個月鬆啲箍緊仲柒過未箍

下次覆診同佢講！

箍過好出名既趙創X牙醫，明明預約晚上七點，
去到診所都要等到九點先有得睇，但入房一分鐘就出來。
基本上係invisalign既程序預設整個過程，同牙醫本身既技術關係不大。

最唔滿意係，箍完之後，明明下排牙齒有一隻都明顯歪左，
療程完當日都有立即反映返，希望可以改善一下。
診所姑娘同牙醫都話唔覺得歪，結果我雖然箍完 keep住晚晚戴固定器，
但因為下排歪左一隻，下排牙都明顯開始內向縮入去，好似白費左兩年時間咁。

Facebook inbox同打電話去invisalign，都無人跟進。

點解？

想cool
但好驚剝牙同痛
諗起要剝走啲健康牙齒已經覺得好浪費
驚有後遺症，老咗如果其他牙都甩埋咪冇牙用？

你

落左箍就唔好返轉頭啦
你會覺得呢兩年係值得
同埋箍多半年就會冇咁辛苦

箍前望落唔突嘴 之後變左牙套臉 突嘴好明顯
你牙套臉有冇好番

你係咪絲 係絲可以tg比相你睇
你留tg比我
利申：絲

我有輕微倒及 但係決定唔做正顎
因為我真係好驚做咗會變樣...
絲打你做完感覺點？
我個醫生係幫我用傳統試下箍返下排牙入去
我依家箍咗就快一年半，但係呢幾個月都無adjust過鐵線，仲有幾個月先返香港
希望畢業前可以拆

聽講可以打去啲咩矯齒學會反映

我剝嗰陣都覺得好心痛 但箍齊排牙其實對啲牙好㗎

箍完好靚?

一年就唔痛
之後一定唔好怕煩帶固定
兩日唔帶 帶返好痛 隔多兩日分分鐘帶唔返
同埋勤洗牙

啱啱上兩個禮拜拆左箍
兩年時間好快過
好多人都話我個鼻高左同埋下巴尖左
加油啊

老老實實，我箍前下巴真係angelababy整之前咁
箍完係同佢而家一樣尖咗好多
我係箍前啲牙左右兩邊攣開啲
而家係個U字型收窄咗咁
同埋我係剝咗4隻大牙

f1箍到f6

箍咗就唔好放棄啦
不過我想知個維持器要戴幾耐
而家箍完兩年仲戴緊維持器
好驚一唔戴啲牙就亂返

當初箍個陣覺得自己箍完應該無咩分別 點知箍完之後發現真係好唔同 你會覺得值得㗎 之後慣左就無咁痛 加油 我剝左4隻 箍透明

聽日覆診 有望可以拆

我半年瘦左3kg

本身爆牙 嘴唇好厚 又大
箍完諗住嘴唇會變薄
點知變左嘟嘟地 但係有細到
不過塊面真係V左好多
我俾fd睇我箍牙前既相
佢地笑我整左容

箍完都4 5年嘅絲表示開心同有自信多左

箍完真係成個人唔同哂
以前影相又或者望人好怕人地望到自己啲牙
依家張張相笑到四萬咁口
真係幾痛都值得

我都係！
我連剝牙都無感覺
講岀黎成日驚人話我扮野
但真係無feel 有時上得緊 都會感覺緊左
但從來無試過覺得痛

留名想自己儲錢箍應該儲到出黎做野先箍到

人哋話剝牙後記憶力會變差

以前倒及下巴向前有少少木嘴，仲有疊牙，犬齒因為疊牙推咗上去上面所以個嘴形勁怪，因為疊牙刷唔到成日有黑色牙石，勁樣衰
笑都唔敢露出棚牙
箍嗰陣都係成日攝住嘢，橡筋拉又會好痛，但一定要堅持，忍耐吓食住粥嗰啲先，米粉烏冬嗰啲勁易攝嘅唔好食咁多住，好快會習慣
我嗰陣剝咗四隻牙，箍完雖然冇整容效果咁誇張但面形真係有改變，如果以前係正方形依家可能係長方形，但側面似翻個人，棚牙整齊笑起上黎都特別開心，認真
但記得記得一定要堅持複診戴固定器，聽牙醫講過太多偷懶前功盡棄嘅case，加油

箍牙變樣唔係暗星整容藉口咩
留名睇下係咪真

我24歲 想COOL,真心咁諗,排牙跟到你死,20幾歲COOL其實唔算D咩

聽人講鼻都會高 真定假

半年之後 就算佢點fix 其實都唔會痛得去邊
我之前係好樣衰 家陣變咗樣衰
值得既 同埋冇咁易咬自己

唔係呀對唔到中線

康霖牙科d醫生得唔得,睇中呢間

你試下影自己側臉，將個嘴p入去，個鼻咪會感覺上高咗但實際上高度冇變過

我覺得有高到同直左

箍左三年 拆左半年
話痛其實唔係好痛 係較線之後果一兩日咬合會酸酸地
拆左箍下巴瘦左

箍牙成口痱之真係好撚痛....唔明點解貼錢買難受

去正苦到箍牙

當初係老豆老母逼我先走去箍

好貴

開始頭果幾個月痛到癲
痛到瞓都瞓唔到的
依家就黎一年已經冇感覺

我戴咗6+年
問過牙醫佢地話如果個固定器仲戴得最好戴到永遠
試過唔信邪去旅行唔拎固定器冇戴半個月
翻屋企戴翻真係feel到有啲走位，塞入去會痛
都係聽牙醫講戴到永遠好啲，反正都淨係瞓覺戴

一直都好想cool 但我又唔算好有需要 只係啲牙有少少疏同突 側面唔好睇 同埋我已經26歲 會唔會太遲?

其實唔會 冇話遲唔遲

好似仲要睇顎骨問題定係牙齒問題，我都係嘴突，照完x光，醫生話我係牙齒問題，係哨左出黎（未哨到露牙）搞到嘴突，可能要剝4隻牙，醫生話剝完個嘴會收入去，我自己之前上網睇都係咁

中1 2 箍左3年幾4年

橡筋要跟足牙醫指示
之後固定器要戴足

過多年出智慧齒 逼到變左有隻牙唔齊

btw 箍牙果陣
原本醫生話可以做正顎手術
見唔影響日常 無做

箍完，面形尖咗少少
不過因爲戴咗固定器講嘢漏口太嚴重，我一開始都宜家拆咗接近1年都係瞓覺先戴。

暫時都戴得到

箍緊Invisalign feel到個變化

箍左三年 拆左三年 塊面由圓被瓜子 對比真係好大 食嘢勁唔方便 不過撐落去就得

嘩！ 咁大分別嘅

無嘢痛得過zip藍色橡根

箍咗就嚟一年 面細咗好多 個咀冇咁突 咀角會比之前繞

我都有輕微倒及
前幾年睇牙醫佢話未嚴重到要箍或者做正顎手術
但今年發現下排有一隻牙愈突愈出
諗緊好冇箍

開始左一個月 唔慣墊高咬唔到野
有冇人都墊高緊？

嗰陣嫌棚牙會好痛又酸軟冇力成日偷雞唔箍橡筋
牙醫俾嗰兩包冇郁過咁制
拆完箍又成日偷懶唔戴套，有時又偷雞一日戴一日唔戴咁
好彩本身棚牙移位快，有戴返一陣都冇乜走位，之後都係瞓覺嗰陣戴下算
不過牙醫驚我唔戴牙套好快晒位，話起碼要戴多幾年，明明我家姐戴咗年幾兩年就唔洗戴，我暫時淨係瞓覺戴咗都成四年幾

加油 cool 左年半已經拆左 排牙齊左

平時好多人都睇唔出我倒及 我自己都唔知 係第一次箍牙consult先知 醫生都係話我可以做可以唔做 唔做就試下下排剝兩隻幫我拉返下排入去

我箍完塊面歪得好勁 大細面嚴重左

唸緊係邊度箍大家箍得好唔好同箍左幾錢？

唔係好遠
幾年後打回原形

因為原先喺哨牙或者唔齊 再落埋牙箍嘅話 你個嘴變相會比未箍嗰陣再突啲
不過拆咗箍你就知呢啲辛苦喺值得

聽日睇下洗唔洗箍
有倒及牙問題

我同你問題一樣 醫生話箍傳統會幫我落骨釘拉後啲牙再磨小小牙縫 但最後我揀左箍透明 唔洗落釘 聽講會慢啲

咀凸既話係咪一定要cool牙先得？
搞幾年好辛苦

其實你應該做係即刻聯絡返間診所
我同好多朋友都係個到箍 基本上如果真係你講嘅咁 都唔使額外收錢幫你跟進

訓覺都冇戴?

好記得cool完個日 我狂lam自己排牙 諗起都爽

鐘意過幾個箍牙既女仔
我都唔知點解
明明佢地普通樣
一個仲要骨架大

邊度箍？幾$？

原本只係啲牙唔齊，但依家好似整返後面啲牙出嚟，要推前兩隻門牙，搞到依家講野好似哨牙咁

我都係，本身已經大細，箍完臉瘦左仲明顯

邊間

唔係個個箍牙都要剝牙㗎！
通常要剝牙都係因為個顎細但牙齒比例上大
唔夠位擺咁多隻牙咪逼到歪曬囉
所以就算你個case真係要剝牙都唔係白白犧牲啲健康嘅牙
相反你由得佢唔齊整、清潔唔到
未到你老啲牙就因為你清潔唔好有牙周病/蛀牙
呢啲先係後遺症
清潔係最緊要！

上網又好 正常都係叫你永遠都帶㗎啦
不過的確因人而異 可以減少時間帶 或者真係唔使帶
不過如果你無剝智慧齒 最好就帶啦
因為無論智慧齒生哂出黎都好 佢特性就係會keep住推你啲牙向前 雖然個力度唔大
但係你如果咁上下時間唔帶 遲早都係會推返亂啲牙
就算無智慧齒 人體其實都不斷生長緊 長時間無嘢hold住啲牙 點都會走位
如果唔係 點會有人啲牙愈生愈亂啊

滑到hihi

唔會 d明星唔想比人知整容先話箍牙 面形事宜請參考正顎手術 理申面型一樣有問題但箍左一年都係無鳩用 帶齊橡筋乜乜乜 專科黎

Agger巴打中肯
我果個retainer 間唔中都會戴返
利申 剝曬所有智慧齒

未箍之前覺得自己啲牙係咪比人打到移曬位 怕比人見到啲牙 笑都唔敢笑
箍完之後面型變左好多同多左笑成個人好睇左好多

一隻牙都冇剝 又未生智慧齒
好驚箍完之後生智慧齒
又會變番唔齊
箍咗8個月

會好好多

箍完七年一直都keep住夜晚帶retainer
1. 習慣
2. 試過幾日無帶再帶返 覺得好緊 啲牙仲郁緊

見過有朋友上箍但又無恆心
未整好就叫醫生除箍又唔帶retainer 好快就打回原形

利申返 非打手 | 唔比相 | 唔講剝咗咩牙(佢哋好幾個手足都有上連登我講到咁都分分鐘比人點咗相)
我想講，我個case箍緊鐵線剝咗牙(同隱形牙箍一樣價錢)，我只係開始左半年(以前係佢哋到睇開好耐日子)，由打哂風咁樣，到而家已經可以排返啲牙出嚟 可以刷到哂每隻牙，我真係好感動。(本身啲牙好唔健康
真係好睇同自信咗好多，就算牙面見到好多粒粒，我都夠膽露返牙齒笑住嚟影相

其實仲有好多係佢哋到嘅嘢想分享，但係真係好驚比佢地點相，我嚟緊仲要返去覆診，我都係收收皮先

Ching唔會覺得太快？

同感 滑到覺得好夢幻

普遍箍牙係咪至少30000起
好想讀緊u就箍但窮撚起碼要等出黎做嘢先有錢

細個倒及牙，即下排牙比上排牙生得出，因為舅父都係咁，所以佢知道大個會越黎越嚴重
10歲果陣阿媽帶我睇左幾間香港牙醫都估唔到已經話太遲，箍唔到，唔會做
一係就做手術磨短腮骨裝返上去
但有機會老左牙較鬆左會合唔埋個口
我媽嚇到唔敢搞
咁岩阿媽識得個fd, 佢老表喺大陸醫院牙科做
話上去試下睇下有冇機會
去到人地都係話盡人事，夾硬箍
理論上係hold 住下排牙骨，等上排牙慢慢正常發育(咁講唔知明唔明)
當時話要箍到16歲等牙骨發育完哂
最後我箍左5年
面形的而且確好大改變
細個唔識淨係覺得好痛，喊哂話唔要再箍
我媽當時不停話：你大個就會識得多謝我
哩句說話係真嘅，而家唯一會多謝佢嘅就係哩樣野
忍一兩年，棚牙跟你一世，有排靚，樓主加油！

清可唔可以pm我邊間cool🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻

牙靚，真係靚好多

Cool左五年 剝左4隻牙，以前嘴大哨牙，依家望落去正常好自然比人話笑得好nice 加油日子好快過，

利申巴

只可以話細細個唔識野 覺得唔箍都會變返靚啲牙
到大個先知呢樣野係錯
不過依家箍緊 我都算郁得比較勁
以前笑起上黎成日要用手遮住個口
依家雖然仲未拆箍 但已經笑得好自然
我果間仲要傳統箍仲28000$ 出面係咪仲貴？

我都係，前功盡棄，因為偷懶戴咗一年之後就冇再戴過，依家搞到隻牙有少少凸出嚟，唸緊箍唔箍多次好但真係好撚貴

牙齊但下爬後縮嘴突有冇得去箍。。。

箍牙真係好值得嘅投資
唔係啲牙齊左咁簡單
係連面型都唔同埋
箍左兩三年果陣我醫生話淨係要求齊嘅話係拆得
但想下巴出啲長啲嘅話就要再慢慢郁啲牙
結果我箍左好似五年
但都覺得好值得

利申傳統銀色箍

算差不多

你剝幾多隻？

記得第一日上箍，約左friend 食pizza hut
我叫左個焗飯 點知排牙酸到一粒飯都咬唔開 係到梅下梅下
Year 1箍到year 4 拆左箍幾個月
無後悔當初決定
笑得有自信好多 以前成隻大猩猩咁

真係唔懶得

瘦撚本身塊面尖 好驚箍左之後會更加尖同瘦

箍咗2年
好快就過

箍頭三四個月就真係會痛 之後唔知係咪習慣咗 換箍只會feel到拉力 而唔係痛

三年

圖就冇架喇 純粹分享下 本身哨牙 仲要斜左
個咀要用力加刻意先合到埋 箍左兩年半傳統
之後啲牙齊返晒 面細左 總共剝左兩隻牙
痛就係痛d 但之後靚返咩都抵喇
個固定器我夜晚訓先帶

箍完牙之後有人讚你笑得靚嗰種感覺 幾痛都值

Btw箍完四五年仍然會帶固定器瞓覺，試過唔帶一排發覺有啲歪就唔敢懶了

我都好想箍牙
兩粒門牙八字禁生 中學果時仲撞崩左其中一粒剩番半粒 但其他牙就生得正正常常
有冇ching知道我呢個case通常會點做同要箍幾耐同大概幾銀
呢個係我一直既心結

利申今年23 平時番工都算要見人

我同你一樣都係輕微倒及！傳統箍緊年半
但我個牙醫話我唔洗mok牙
搞到而家箍箍吓越覺得自己個嘴突

非常嚴重 比人笑過似兔仔牙 影相都唔敢露齒笑

$22000

22歲 啱啱join咗invisalign 無點compare就落咗訂 尖沙咀46000包剝 而家諗落又覺得好貴好心痛

箍左一年唔夠 有倒及牙情況
你地箍幾錢？

[url]岩岩拆箍加上做緊牙科 見證左好多人唔戴固定器走哂位既case 真係提自己要戴一世固定器[/url]

手勢好嗎？求介紹

好快就會覺得值得

我都想cool
傳統個款要幾多錢
我有鴨仔嘴問題

箍左傳統嗰隻兩年半左右 拆左箍排牙變到好黃

我唔知你講咩...

絲打一開始箍果陣會唔會好痛？

呢個真，之前倒及牙箍完冇咩點戴牙套，倒及牙變返正常，但糸前面既牙打風咁

菲臘牙科醫院

無影到自己相 但係箍完之後無咗哨牙 同塊面尖左 比人話箍完靚咗
利申：隱形箍 表現良好提早左一年變淨係戴穩定器就得
習慣左就好快過 加油

屌啲人成日問痛唔痛
我話唔痛都俾人話我扮野

Cool牙唔痛
利申：cool 完

你地d牙係咪本身都唔算太亂？
同埋想問下你地係箍傳統果種嗎？

我既情況係剝咗一隻牙再箍牙
之後依家箍完牙一年幾 竟然生咗四隻智齒
仲要左右上下各一
我果陣箍完保持器冇點帶
其實到依家我下排牙齒已經亂咗（冇話亂到好誇張但好明顯地唔齊
所以在此同樓主講箍完牙之後
戴保持器果陣一定要好好帶
我箍牙既成個過程可以話冇咩痛楚..
有時覆診完排牙緊咗陣 之後已經又係咩都可以食
唯一煩惱對於我黎講應該係托槽會唔會甩
另外都要提樓主戴橡皮筋都要好好戴住呀
我覺得樓主箍完牙之後應該變番好多
所以其實依家既一切都係值得既 加油

成日都好想箍但我阿姨後生個陣箍完，而家老左d牙成日都好酸軟，又成日牙痛，所以佢係咁勸我地唔好箍

想問有無人箍完有好多後遺症，同埋27,28歲先箍會唔會太遲？

我係用傳統嗰種，整體嚟講啲牙唔太亂
上面兩位就唔知喇

邊到cool 幾銀

早幾年太細個中一二就cool完
仲要唔乖無戴固定器
最近覺得問題唔大
下排有內鋼線仲係好齊
但上排少少哨翻咁
想趁仲讀緊書cool多次
你地通常上網搵定朋友介紹
有冇人係專登搵專科

點先知有冇走位 我帶左2年固定之後冇再帶 見到好齊但唔知實際上有冇咩到

本身係咪算奇難雜症? 聽人講好難收或者要等好耐

我覺得ok 同樣效果 但舒適過傳統好多好多 我傳統嘅估計要箍兩年但隱適美箍年半 價錢差唔多 時間短好多(因情況而異） 不過好睇你自唔自律 同埋可能要戒口 我食少咗甜嘢

21歲，箍咗3年，拆箍半年多啲帶緊牙套。

我想問其實牙套係帶幾年就得，定係要帶成世㗎

想睇下有冇牙性哨牙既巴打有心得SHARE

隱適美市價大約幾錢到

情況同你差唔多 想問你邊到cool

絲打你係咪本身深咬所以要箍？

哇 真係打風咁果陣d牙咁亂有冇影響到面型歪？
箍完真係好好多

你戴返個固定器之後覺得緊就係走左
如果連戴都戴唔落就快d整過副啦
因為人既牙其實係會走位 就算無箍過牙既都會向前移不過每年可能移少少你地唔會覺 到左自己發現個陣已經太遲
見過有人走到疊埋左d牙既有 兩隻門牙出左黎既又有 成排打斜哨返出黎既都有

我箍就四萬幾五萬

我細個本身啲牙好齊 不過有次仆街牙落地 要剝門牙 但啲乳齒嗰時仲未換
之後上排前面6隻就開始哨出嚟 但細個驚箍牙 冇整到
依加就快22歲 仲有冇得箍呢

箍牙幾歲都箍得既 愈遲箍愈後悔
我都差唔多21先開始箍 宜家都箍左差唔多1年

透明個隻要做幾耐 又幾錢架？ 唔算嚴重

可以去同一間整返？驚比個牙醫屌事關都成67年

22歲 箍左年半有多 就拆得

有無得篩條鳩 條鳩太長 又突
著褲成日突條鳩出黎 D女成日望住晒好困擾

我笑個陣會露好多牙肉出黎
明明細個無咁嚴重 但自從中二個陣箍左牙就愈黎愈嚴重 以為拆左箍會好啦 點知係完完全全無好過

好想重新再箍過 而且覺得個牙醫好仆街成日都好似趕收工咁

同你進度一模一樣
我牙醫話頭一年24小時戴
之後就淨係瞓覺戴 要戴成世

下排門牙向入 你當v字咁

agger 可能自己預期係十分超級痛
但我認為唔舒服一定有 但未去到要生要死
上左箍一個月嗰時 牙醫問我有無邊到唔舒服
我同佢講 其實無咩大不了 唔太痛
痛係好事 痛即係代表啲牙郁緊 所以有一排 係想越痛越好
利申 下個月就唔再係鋼牙妹 年半輕鬆過

箍牙決對唔會後悔 有自信左 敢露牙笑

箍前

雖然箍完唔完美 個咀仲有小小凸
因為牙大粒 已經mok左4隻牙
冇辦法 要完美就要mok多2隻 真係冇牙用

點解隱適美反而仲快既？
同埋想問你係邊個牙醫箍？專科定普通科？
thanks

發現貼圖嘅都係絲 一個巴都無

我都係剝5隻，其中一隻都係要割開啲牙肉拎出，不過果隻係乳齒

之前換箍痛到乜都食唔到 依家換箍完全無事
利申仲有半年完

有啲可以分期俾
每個月1000或者3000

我係巴 隱適美箍左半年 心思思想箍既一齊行動喇

啱啱箍完三個月
冇聽醫生講日夜都帶牙套
因為帶住佢講嘢都唔方便
淨係日日夜晚帶訓教

我都好驚搞到啲牙移位

男人哨牙好過爆牙
男人爆牙真係型又型唔到 只係可以扮可愛

箍咗3年仲箍緊
一開始以為可以將啲牙肉箍到冇咁突
點知過咗3年都係差唔多
係啲牙齊左 不過笑個陣都係露好多牙肉
好唔開心 好似箍完=冇箍咁

所以我箍緊

忍唔住笑咗出黎

我覺得爆牙好過哨 彭宇晏之前都係爆牙

我箍隱適美,之前一換新箍都係覺得頭幾日痺痺地,但又冇乜特別感覺,係啲牙乜力咁。人地話傳統嗰隻好痛。我拆左年幾兩年左右,夜晚訓覺間唔中都有帶下固定器。但未出智慧齒 好驚出完又整到唔齊..

倒及月亮下巴 變 直放間尺同時掂到鼻、嘴同下巴

想箍牙，求推薦牙醫

17歲嗰陣箍咗年半 只可以話排牙靚唔靚真係好影響到成個樣整體望落靚唔靚 唔敢話依家好靚 但一定順眼過以前大家心動不如行動 搞好排牙狗公都多咗

屈臣氏牙線盒

俾咁多錢箍，忍下啦

普通牙醫 同 專科 差別大唔大?

專家dickson

香港要箍正左個形先可以做手術

如果唔係鞋抽得太勁 可以唔做既都
我本身都係輕微倒及 但頂唔順個下巴先去左正顎
樣方面 你唔係鞋抽都唔會變得太勁
我啲朋友都話無咩點變 剩係塊臉細塊左

箍咗Invisalign 4個月
都明顯有改善
面都凹咗少少

我都係27先箍 箍左兩年 後悔冇早啲箍

突嘴做得正顎嗎

是但一間牙科診所都整得 都係幫你印個模等一個星期到就拎返個固定器 不過係維持返你依家個樣架咋

有冇話最好幾歲前箍

我都係25歲先走去箍

清 你個case好嚴重先會箍咁耐？

個醫生話兩年左右箍完 ，但我覺得以我進度冇咁快箍完
身邊太多例子箍左4年以上

箍左4年 剝左6隻牙. (其中兩隻係WISDOM TEETH)
整左non-removable既retainer 好撚爽 唔洗又戴又除

我就完全無正常牙醫應該唔會有任何問題

有冇做正顎

唔好話箍完變ab啦 起碼你有返自信先 笑起上黎都唔使遮遮掩掩

唔好睇我啲牙咁恐怖 更恐怖既係我仲有上顎骨暴
即係骨暴 打風牙(？) 哨牙 咩都齊晒 簡直不堪回首不堪入目
我除左cool兩年牙 中間仲有去台灣正顎推返舊上顎骨入去
所以cool牙都係台灣 問邊位醫生既巴絲sorry令你地失望

兩隻門牙咩都冇搞喎 其實只要cool返齊 兩隻大板牙都唔會顯得好核突既

唔怪得知你咁痛 不過痛四個月又長左啲

我都墊高緊好難咬合
但唔墊高的話 我下排隻牙就會頂到上排啲粒粒

一開始我醫生俾左個加速器我，換牙箍最快可以4日，照完好似感覺又唔痛喎我換箍

本身倒及一年搞掂左拉返入去，每次去個牙醫度都痛到想死

箍過兩次..
第一次因為哨牙, F5-F7期間箍左兩年
但因為懶同怕痛, 成個大學期間冇帶牙套固定
結果導致3, 4年間門牙條罅中門大開
最後出黎做野後要儲錢再箍多次
好彩今次個牙醫醒(轉左牙醫), 箍完喺門牙後綁左條鐵線hold實~

Cool左3年3個月 而家戴緊固定器
同未cool之前比 正面分別有少少 最明顯係側面 尖左好多
本身自己側面好柒 而家靚左好多

絲打你朋友係咪未剝曬啲智慧齒所以啲牙郁咗？？？
不過我見有啲朋友都係咁

好想知搵邊個牙醫好

無嚴重到要做正顎
只係倒及牙

F2 箍到F4

有冇人箍完覺得個牙醫好可以推介下
好驚中伏

好想箍
本身牙算齊 但有少少兔仔牙所以有d嘴突
呢半年上排出哂智慧齒再突左好多
諗住番香港搵鄧幹耀箍 但網上面資料好少
剩係知佢專搞智慧齒
有無人有好既醫生又可以分期箍介紹我

都大呀好撚哨

絕對好過箍之前啦

我拆箍第四年都仲有戴
戴一世

牙齊小小哨嘴突下爬後縮有冇得去箍。。。

利申 我箍緊戈個幾好
戈時mok牙唔痛
好似都幾岀名

邊區 介紹

我絲阿

咁但係你而家有無好咗

箍緊隱形 真係睇唔到咁濟 不過就食少咗小食 食少少嘢又除又戴好麻煩 旅行嗰陣好慘

我以前好怕洗牙 箍咗牙之後好似無咁驚

尖沙咀㗎
有refer好似有discount

我好驚個鼻再高啲其實因為個鼻本身已經好高俾人話唔似香港人鼻

我都想塊面係咁脹

無*

林xx?
約左下個禮拜consult

我都有個fd戴咗四年固定器 又係唔信邪所以有段時間無戴 結果佢要箍多次

應該係同一間
不過我睇胡醫生

側面相好難分別有無變化

恭喜哂

我so far肥咗

有冇剝牙？

Angelababy第二人

我嗰個話箍完帶2年左右，成個療程個完咗就唔洗再帶
牙套麻煩唔想帶成世呀

我都知痛係好事 所以我一痛就又開心又難過 係咪好矛盾

好少會一次過俾 我一開頭俾咗萬三蚊 而家每個月1000蚊咁俾

你箍傳統定隱適美
大概幾錢
兩邊上面都生左智慧齒 一邊生到好斜 唔知洗唔洗mok

之前cool到差唔多
醫生sd番個對比俾我
真係好大分別

嘩超大分別

我都係有好多黑色牙石 成日都驚俾人誤會我無刷牙唔衞生 但其實係刷唔到

係呀我d朋友都係咁講
箍牙改變一生，依加重大把女埋身

個鼻唔會高咗但個嘴無咁突所以感覺高咗

有無人可以幫下呢位巴打

隠適美呀 好似4萬幾
Consult free ~
睇完唔做都得
我戈時都係咁
考慮左排先決定做

因為今次牙醫幫我較到好緊所以我好痛

我係依間箍
好似有refer有discount㗎
我個人覺得幾好

其實係開頭嗰兩三個禮拜 之後都無生過

你應該要多謝兩老

同問

我又唔覺得攝水泡痛喎 係有啲唔自在就真

咩叫墊高

要唔要做正顎

我覺得我到時都會

落左箍差唔多一個月 落箍嗰下真係有種重新搵返自己棚牙嘅感覺
對我嚟講最唔舒服係而家戴牙套 講野又難發音
係咁出口水 食野又要除落嚟 搞到胃口都差d

我舊年暑假開始用隱形箍 箍1年到
點解我見你地有d要箍2-3年
我箍個時間好似短d咁係咪我問題

一開始未慣係會有d痛
而家慣左又唔算辛苦
係逢換牙套頭幾日會有d緊
絲打加油

依家個人飲食好健康
平時口渴淨係會飲水+唔會去掃街

試過有次臨換牙套
專登試下食咖哩魚蛋想睇下會點
結果。。成個箍變左黃色

打返平

有無興趣鍾意我

天水圍 我屋企樓下

39000包洗牙剝牙xray磨牙

想知箍咗幾多錢 一直好想箍
Thx

下 咁有無同個牙醫講你唔滿意

係天水圍個牙醫叫張尤卓

求分享！

想問點解會少食甜食同飲甜嘢
食完 飲多幾啖水咁唔得嗎

誇張左姐 一開始就會驚既
箍耐左就wfc

睇得出絲打好感動

本身自己下排牙疏加上排哨牙
箍咗五個月左右 暫時覺得啲牙係開始拉埋咗少少
但都無乜大郁動

28000我覺得係平

下唇厚-->淫底

我強烈建議生智慧齒後+剝牙先好cool
唔係唔會有改善
受害者 聽牙醫講唔剝 結果一出智慧齒反彈之餘仲哨左

我想知係邊間
Thx a lot

隻門牙得返半粒

要你睇多幾個專科問一問先知

下次咁去同佢講 我都係整完幾日先發現

我個fd係到箍箍咗好耐 由西鐵未落成箍到幾年前先拆

姐係兩邊大牙上面/門牙後面加舊膠

本身因為用口呼吸
牙齊但上下倒及 下巴後縮 仲要合唔埋個口

上個月睇左牙醫話連埋4隻智慧齒要剝8隻牙

會唔會太多

有圖慎入

12月拆

本身啲牙好齊 但阿媽成日話上排有少少哨 問我箍唔箍
自己望望下都覺得好核突側面唔靚
但係本身未生智慧齒 又見有啲人話剝牙之後啲牙好梳
又要帶幾年牙箍搞到5050
依家啲牙再箍好似有啲多餘 攞苦嚟辛
但係側面睇真係好柒

屌 係呀 下巴後縮真係唔得掂
但係箍有用咩

有冇人係上顎骨突都去箍牙？
我上骨突落左骨突

骨釘

星州炒米都係

政府到箍，箍左一年四個月，剝左四隻牙，箍完無瘦過，因為太為食，係中途試過食牛仔骨咬爆左個牙套而自己唔知🤦🏿‍♀️好在第日番去牙醫到覆診 ，醫生講我知

之前試過
嗰時覺得勁辛苦 仲慘過牙痛 勁唔慣
好似要一個星期先適應到

四萬幾

我本身無研究咩開咬深咬嗰啲 我純粹係因為哨牙同埋成日咬親自己就去咗箍

你再問下你牙醫啦
我希望自己可以堅持成世戴 不過應該冇可能
其實大部分人都唔會戴成世掛

箍牙都要剝牙 你不如剪少少

箍過第二間

我冇搞 其實咩黎 我諗緊啪骨得唔得

隻乳齒生唔到出嚟?

箍左一個月
頭一星期只可以梅野食
到第二個星期開始就可以用大牙咬野食
但門牙到宜家都仲好酸軟，咬唔到野

一陣就去覆診，希望今次唔洗用太耐時間適應

我覺得上面個公仔好得意

箍緊 塊面真係會瘦左

我見到我嗰間牙醫診所有賣 你試下問返自己個牙醫先 都無嘅話你可以去其他診所試下有無得買

價錢分別好大

點解你咁快箍完

4粒骨釘 已拆 年半由咀好突變到平哂連父母都覺變哂個樣 八萬幾都好肉痛 但到最後拆左父母不停話好值得 仲話好抵
之前consult另一個醫生就平d 5萬幾但話預3年
兩個都係專科

愈細箍愈好

見到你地cool完靚咁多真係好羨慕
想講唔係人人cool完效果都係好
我就係一個例子 cool完嘴突嚴重過未cool
宜家差唔多cool完 所有朋友都話我未整之前仲好
已經成為左我人生其中一個最錯既決定
想整容好頹

箍牙箍得齊仲要乾淨
陣間牙肉萎縮 又係晒鳩氣
箍牙都要刷乾淨 同用牙線

我之前都想俾鄧幹耀箍但佢話我個case太難搞所以唔幫我箍
我係見好多連登仔都讚佢所以我想去佢到箍 但我覺得其實佢麻麻 我有隻多生齒生咗係牙肉入面要開刀割開牙肉然後鑽爆隻牙再拎出嚟 本身我聽到個手術嘅flow已經好驚 佢仲要開頭打唔夠麻醉針 後來發覺唔對路做做下幫我補多枝

嘴突剝牙係咪好有幫助其實 定關舊骨事
準備箍

係咪本身好齊 我都有個fd本身就好齊 唔知佢箍嚟做乜 佢都箍隱適美 箍咗10個月就拆得

我本身就好鍾意食冬蔭公咖哩嗰類嘢 箍緊都照食 唔理佢黃唔黃

唔會 連埋智慧齒剝8隻好正常

本身倒及?

巴：下巴U->V

Cool左幾耐先feel到變化？

我都係

係邊箍？

男朋友箍左兩年，我睇慣左唔覺有咩變化
但搵返初初識果陣個樣都差得幾遠

我都係下巴短，當初想話cool牙黎矯正翻，cool左兩年拆cool都有半年，面型稍微有改善係睇得出嘅，以前出力先可以和埋個嘴。
下巴就會好樣衰，依家叫做好左。不過你都唔好太大期望。我自己有上網搵過好多資料，你可以搵關於 下顎矯正 呢樣，應該會對自己下巴又更多了解，我都有打算遲d做手術整翻靚仔個下巴

做呢類手術要幾錢

半年至九個月 我總共箍50副到 啫係大概14個月

其實唔戴啲牙係咪真係會變返以前咁
我見啲朋友箍完好多年 佢地話而家冇戴過
但啲牙望落仲係好齊咁嘅

我識幾個佢地帶咗幾年就冇帶過

其實其他人望落去未必有問題
但你用左幾萬蚊 幾年時間
好辛苦先換到一棚齊既牙
佢一郁少少 自己都會覺得好un眼
唔敢想像真係變返以前咁係會有幾絕望
所以 都係乖乖地戴啦

大把
好多人都廿幾三十先箍

剝牙通常會令塊面瘦咗(如果啲牙有向外頂起你塊面既話)，箍牙會令你輪廓更突出塊面尖咗，自信多咗好多會更鐘意笑，笑起嚟又好睇，社交會好好多人又會開心好多，值唔值就睇你點諗，一生人一次做少少野就改變一生，我覺得點都要做

無戴幾年,牙隙闊左啲,但唔算超明顯,一戴番上去會痛,最後唔見埋

箍隱適美 食嘢嗰陣係咪要除落嚟？
食完立即戴番定係要刷咗牙先戴？

襯未係好嚴重 快啲去整返個retainer啦！！

邊度可以整返個新既retainer
我果副爛左 個牙醫話如果要整一副新既要3000幾
好貴

自膠 係仲有一隻乳齒未換，搞到牙肉入面果隻冇位生

為左棚牙 貴一貴都要整啦？
好過之後走位 仲後悔呀

啱啱箍完 要24小時戴成日都唔記得戴固定器翻緊學成日有present interview唔想戴固定器 咬字勁唔清晰
想問可以點練到帶住固定器講野都唔lur

羨慕
我老母一聽到d黃綠牙醫話唔使理就好開心當冇左件事
唔明點解睇完專科最後會信d垃圾普通科牙醫
仲有個女排牙亂到犬齒都生唔出都當睇唔到
而家自己出錢箍
佢有時仲係度講埋d風涼話
話咩我覺得倒及冇問題喎
次次諗起都好嬲

我上排算ok 係下排門牙唔夠位生重疊左
所以醫生淨係剝左兩粒下排門牙

其實剝完已經齊返好多
箍牙係整返好d罅隙
所以一直覺得我個case有d特別

有d可能係純粹想靚d先箍既
未必個個都係好唔齊先要箍

箍咗一年半，宜家拉緊橡筋，要調整咬合

一定有幫助

我老母都唔想出錢俾我箍 而且佢覺得夾硬剝咗隻牙好無謂

你之前個嘴都歪得幾緊要

我都係唔墊高就冇位比d哨牙入返去
好想食肉

你墊左幾耐？

咩叫墊高其實

咁佢又衰啲嘅，仲講風涼話
不過可能當年箍牙太貴，你阿媽諗住冇大問題就算

我果陣係咬合本身都好有問題
食親扒類雞脾門之類牙完全切唔開
同埋有舅父做人辦
重點係我果陣返大陸箍果陣拍膊頭，塞左個紅包就算數，如果要幾皮野我諗我媽都唔捨得

我係狂同自己講嘢 講多啲就唔lur架喇
不過最好係24小時都戴囉

幾個月
之後整走舊膠又要再適應過 不過冇咁辛苦

其實箍同剝都唔痛真心

政府箍係咪要公務員或家屬先可以

其實戴牙套飲水以外嘅野大唔大問題 唔想成日除咁麻煩

篩牙果陣都仲可以正常講野，但篩完帶retainer我戴左年幾都仲係痴脷筋
煩都要講，篩完牙一定一定一定要keep住帶retainer，我冇帶幾個月已經移左位依家淨係keep住晚晚訓教帶

但我唔知邊到整得番,最後個牙模唔見左

我d牙郁得好快喎

去返之前個牙醫度整唔得咩

我磨牙磨到斷鐵線

智慧齒剝咗都冇所謂

我都有露牙肉呢個問題都問過醫生，佢話同篩牙冇關
佢話有種手術係可以切左一部分既牙齦，咁隻牙就會大d同笑果陣露少d牙齦（因為我d牙好細）
想試但唔敢試住

笑果陣露唔露牙肉好大部份係depends on你嘴唇短唔短 如果好介紹去台灣燒牙肉仲可行 箍牙應該對解決呢個問題冇咩幫助

本身都算齊，但比較哨會嘴突，剝左四隻，箍左兩年左右，依家影相終於敢笑

食嘢飲甜嘢要除
我就撩下牙用水𠺘口之後立即戴翻 喺街冇可能刷到牙

唔係 本身係兔仔牙同埋虎牙 個嘴有d突但唔算嚴重
之後佢宜家係就係幫我排齊晒d牙
但係就搞到勁突 一笑d牙好似巨人咁
搞到我唔敢笑
成日睇番以前d相都想喊
之前就係聽人講cool完鼻又會高 面又v先去
點知完全冇 仲柒左勁多
真係唔係個個人都適合cool牙
所以真係上黎講比大家知

有冇cool牙失敗既巴絲組團去韓國走番圈想死

你係冇剝牙？

一隻都冇剝

中學箍咗4年
拆咗箍4年
晚晚戴固定器 so far冇走位
真係要戴固定器唔好懶

有三四個fd好似你咁戴
全部要回爐

個牙模俾左我,無牙模都整唔到啦

再印過咪得。。。

但我啲牙本身好大

下個月拆得 箍左兩年半，本身塊臉都瘦 宜家再瘦啲

樓上有兩個人話箍完大細面嚴重咗

本身棚牙係齊 但勁哨 側面睇好恐怖
笑個陣個咀勁大 又突哂牙肉
仲要長期用口抖氣 合唔埋個口
之後死都lur老母借錢比我cool牙
而家箍左隱適美兩年多少少 下個月完

唔知係咪因爲上左骨釘 成個下爬個形唔同左
啲fd耐冇見都認我唔到 我老豆老母都話我變哂樣
但我覺得值得架！ 終於用到個鼻呼吸

箍完好似好靚女咁絲打剝咗幾多隻牙

四隻 加上左四粒骨釘

想做invisalign 有冇邊間好？同埋係咪可以分期

邊度cool

應該大部分都可以分期

我細個嗰陣呀媽教我木住個咀唇就可以推返d哨牙入去
依家有返工所以儲錢自己去箍，
但係比佢話曬錢仲係咁話我冇哨牙

絲打箍咗幾耐

我都係太細個箍完
個陣又係無帶固定器
哨返同上面啲牙梳到仆街
決定再箍過
下個禮拜落箍

就係門牙後面或者大牙上面加舊膠，
咁上下棚牙之間會有空位，
我依家個空位隔成2cm要好用力合埋個口

墊左個幾星期 而家我食到淋啲嘅雞肉

same

我都係
依家好鬼貴

我都墊左一個禮拜

唐x謙 幾出名但唔推薦

箍完牙冇恆心戴retainer 而家下排有隻門牙突返出黎 後悔到仆街 好想再箍過

兩年幾

真心抵 包剝

好想試下

本身下巴長 嘴突 箍完下巴會唔會再長啲

戴retainer真係好重要！！！
你箍完幾耐？

原來呢啲叫墊 咁佢頭先都幫我墊左
依家合唔到嘴 塊面再長左啲
Btw樓主覺唔覺張醫生幾好人 我次次去睇都覺得佢好有修養

Consult完27000 包晒
唔知cool唔cool好

哨牙一定要箍 箍完真係靚好撚多 個人都鐘意笑多啲

無牙齒睇?

我都覺 其實係咪真係關事，但之前唔覺咁歪

絲打咁勇去埋台灣正顎 前前後後total用咗幾錢？

有 4隻

哦咁可能因為我有深咬所以唔洗墊住

點解?

專科?

上面見到有啲話下巴會短咗有啲會長咗

小6開始cool 中3cool完 而家25 比而家同小6張相你ok？

你而家講落都係嘅 佢對啲護士都好有禮貌 同埋似係幾有良心嘅醫生 即係唔會慳成本而且我覺得佢真係收得幾平 因為我排牙真係好劣 問過幾間都收過成五萬 得佢四萬有找不過可能成日聽到我呀媽講話覺得個牙醫貪快 所以個印象唔算話好好 要箍多排先俾到啲中立啲嘅comment

咁平 本身係咪好齊

Ok你個名好搞笑

想問成年後cool果d 個橋正器係咪要長帶

做咩 你都係黎耀祥fans？

唔齊 要削4隻牙
個牙醫算最平個個 好多學生去佢度箍

箍完個嘴真係會縮細左，但面形唔會話有太大變化，同埋我箍完之後啲牙好短 有無人都係咁

利申：剝左4隻同打左骨釘

有冇人係康齒堂箍？
岩岩問左

"非指定醫生 不脫牙個案 標準療程三萬五千蚊兩套 牙箍 即日全數付款 加上介紹人優惠總共 六千元 即是 二萬九千元起"

我係間中先戴一次
我箍完都3年幾喇 雖然條中線都仲對到 但我覺得自己啲牙郁得都幾勁下

我就係咁
而家門牙梳撚到
而家返咗工有錢再箍過

駛左8萬
箍左3年幾

結論係 好值得

反面教材
細個喺屋企仆街
搞到隻恆齒咁
之後小四五開始箍
箍到中三
個固定器帶咗陣就無帶
不停走位
前排去洗牙問牙醫如果補門牙有無得封返條坑
佢話都會走位
把心一橫再箍過
本身諗住淨係箍上面
牙醫話我哨牙已經哨返
同淨箍上有機會影響咬合力
最後上下箍過
下個禮拜一開始
經過上次嘅經驗我一定會帶固定器

普通科$25000透明粒粒
剝牙X牙另計
箍左一陣So far覺得唔錯

唔係 不過好搞笑 想像唔到黎耀祥可愛

有無第一次箍完嘅相 咁都有得箍都幾勁 箍專科?

呢張啱啱拆箍幾日
好似係專科箍

真係幾勁

淫kay

睇完呢個post
今日即刻去咗dr.smile搵牙醫
Invisalign 全包四萬五
剩係要剝一隻牙 大後日去剝
剝完等個令月就可以上牙套
好期待

絲打箍完之後笑容好靚
我都想箍,其實本身都算齊,只係上排右邊有一隻凹左少少落去
但女朋友話咁樣先可愛所以唔比我箍

其實有冇手術可以將d牙齒變大
我見rose ma同田蕊妮 d牙齒形狀唔同哂,有冇人知佢地做左咩手術

可唔可以俾contact我
tg: lihkglala

27,8歲箍隱影會唔會太遲+成效不大？

*隱形

好似個個都脫四隻牙咁，
但我只係上排一隻大牙，
下排一隻門牙
醫生話咁脫😭
好怕唔平衡

燒牙齦手術

我覺得會慢啲 如果係哨牙爆牙嗰啲我始終都係覺得傳統最好 會拉得入啲

如果淨係箍幾隻 箍完出嚟唔會好怪咩

我開頭都覺得剝單數會唔平衡 我第一個consult嘅醫生都叫我上面剝三隻下面剝一隻 我而家睇緊嗰個上面剝三隻下面剝兩隻 我都唔知最後出嚟會點 不過我見兩個醫生都覺得剝單數無問題 如果你驚嘅可以conult多幾個醫生先 唔好咁急決定 我覺得用咁多錢同時間都箍得唔好真係會好傷心 所以要問多幾個

我依家係專科箍緊牙 箍咗半年
主要係因為有粒爆牙 （成粒係牙肉果度）
依家扯到粒爆牙落黎 明顯齊好多 面型都改善到

天生少咗幾隻牙 同埋仲有乳齒未甩
咬合果度就上顎排牙cup住下顎排牙
有排搞

下排少左隻門牙咪會唔balance ?
好少聽人講剝門牙

我都想箍，但隱適美真係好貴
有冇得分期

箍牙不嬲都可以分期 不過你明明好齊 唔洗箍啦

仲有乳齒未甩

係啊 個牙醫話唔洗mok住 一齊箍埋

有冇人本身棚牙有牙周病問題 例如露肉搞到啲牙勁長咁
但都照箍到？

可品可以tg埋我 tg: fishmanlok01

隱適美緊，琴日打磨左隻牙又上橡筋，今日好撚痛

我無牙周病
但因為當初啲牙實在生長得好唔健康
所以下排既牙肉都好短 牙又好長咁 都照箍左
不過剝過牙都知 牙腳其實比想像中長
箍左 刷到牙之後 啲牙健康左
呢個問題都無再惡化落去lu

有牙周病佢會睇你嚴唔嚴重先
我開頭都以為我有，點知個醫生話我只係牙肉腫 刷好d牙用多d牙線就ok。
如果真係確診有牙周病，佢會要你醫好左牙周病先再箍 ，因為箍牙好容易會清潔得唔乾淨，咁樣你牙周病就會更嚴重
好多case都係箍完牙之後有牙周病 如果你本身已經有 咁更加要醫好先再箍

巴打箍左幾錢

mcdonald 大廈 15樓 smile

要有剝牙先會變 唔係既話冇咩用

我箍透明粒粒 32000包剝牙洗牙（智慧齒另計）
我鍾意嗰到箍 因為係女醫生+價錢合理

個女醫生好正?

我有睇多次牙醫，佢話一係俾錢訂多副牙套，保持現階段唔會再移位，一係就重新箍過我兩樣都無揀

但因為我前面四隻牙都係向正前方
側面睇就會咁

係邊？1516緊

請問絲打個牙醫叫咩名？

同巴打差唔多
但我打側睇哨過你少少
成日覺得合唔埋個嘴
訓醒發現自己開緊口
覺得打鼻鼾都係關哨事

玩野咩CHING 柴九呀 真心定假膠

我絲純粹覺得女人睇牙冇咁尷尬

我上次補牙都有問
好後悔自己咁懶

要用最後cool牙完成品黎倒模

咁點算

返去換囉 斷左就wtsapp醫生

樓主你要努力撐落去啊，將來會好滿意同冇後悔箍牙。利申： 箍咗兩年， 上顎之前有打兩粒骨釘，依家拆咗箍一年半，右邊係最近影。

一路睇個post一路好有罪惡感
而家戴返 好痛呀

絲打未箍之前好撚豬
箍完後幾靚女

有冇巴絲討論下
箍牙條法令紋好深點解決
我未箍前,新相識既人都以為我中學畢業冇耐
箍左半年唔夠,啲人當我25,6歲(其實我23、4歲)
留意到因為條法令紋俾個牙套頂住
試過打透明質酸,都冇咩用

勁影響個樣 五官唔差 比人話過似兩個明星 但一側面望黎 真係成個智障咁 希望箍完會改善到
利申：岩岩先上鋼圈

好提子你地啲牙，細個成日咬奶嘴，搞到上下排唔對稱，所以咬合係會磨牙牙

係啊 但佢唔包剝牙要出去剝

面形會唔同㗎
我箍得好舒服喎

你之後點？諗住再箍定由佢？
以前我箍好平，依家好似要六萬

都市傳說話"箍牙唔係永久,過幾年啲牙會移返位/鬆,要再執過"係咪真架?
求証實

我個個唔係專科黎 係油塘叫林凱波
佢入面都有好幾個牙醫 我唔係林凱波睇

未生智慧齒去箍有冇影響架

4萬好似

28歲先黎cool會唔會太遲

無錢再箍同埋男朋友話覺得無咩嘢
我當年箍2萬
依家4萬都唔止

巴打倒及？ mok咗幾多粒牙同埋有冇落骨釘 利申 骨性倒及 箍緊無咩進展

利申唔知自己係咩性倒及佢冇講
剝咗四隻
上面兩隻側門牙，下面好似係兩隻小臼齒唔肯定
冇落骨釘單純靠橡筋拉
箍傳統但透明粒粒嗰種，當年據聞牙醫話有種新version見我咁配合就免費俾我試
一上箍就郁得好撚快，快到次次覆診都叫曬所有姑娘過黎圍觀我棚牙

開刀會唔會好痛？

覺得有牙箍既女仔如果笑同陽光既話會好有自信同好charm

你身高幾多先

我都係無落到骨釘 希望都箍到入去
btw巴打箍完外觀上有冇啲咩變化

好誇張 完全係angelababy級轉變

同你差唔好樣，cool完之後成個下巴縮入去靚仔好多

有固定器

你淨係剝咗一邊牙？

之前我都唔想剝
個牙醫話要平衡 剝牙一定要雙數

初中箍咗兩年
但因為生智慧齒搞到啲牙郁咗
而家廿幾歲 但諗緊再箍過

我排牙同你一樣
不過我門牙整齊 但係好哨
箍果陣又係好撚痛 完全咬唔到野
個定牙器爛撚咗想跟以前個牙形整返個又唔得

我都係咁！啲人成日都話我唔洗箍啦，但我想更齊

我地呢d case應該隱適美都ok?

屌，我都係仲有一隻乳齒，痛唔痛呀開刀？

一陣就知要剝幾多隻

我都係呢間cool 個牙醫好nice

見到上面有人話箍箍下生智慧齒要再箍過

唔會 不過唔係太亂嘅話唔洗箍啦

好矮唔過米五

唔會啊，我都係箍既途中生咗3 隻智齒，剝曬冇影響

如果生左智慧齒先箍係咪一定要剝

大把女👅👅

沙田有冇邊間推薦

我睇康健

男仔又冇乜所謂喎～
影黎睇下
我本身咁大問題先需要cool

箍牙會令牙齒拉長d~
因為隻牙其實收埋左係牙肉入面炸
我都覺得 牙細笠唔靚

直情有埋樣
女仔排牙真係好重要
絲打未箍打前 肯定成日俾人蝦 真係好豬

我未箍前都好深啊 箍完都仲有
拆箍後會好好多 唔洗擔心
洗唔洗打針咁誇張

好似好靚仔 好陽光

點解呢位咁多負皮

我都係哨牙 第一次睇完旺角鄧醫生refer我去專科consult 講到可以要正顎先得 但自己邊有甘既錢
想問下如果專科照cool落埋骨釘大概幾銀

正
我都唔高架

完全睇唔到有咩分別一隻牙齒都睇唔到
淨係感覺到想釣厹

我剝左智慧齒 4隻

交換tg 做個朋友？

我都箍緊 宜家差不多一個月

嘴算突得嚴重 不過問過醫生話唔算骨突

想落骨釘收好D

你英文名 係唔係j 字頭

依加箍箍下越箍塊面越歪
都唔知關唔關事
本身因為蛀牙剝右下果隻大牙
冇補返一直空左個窿
但依加塊面係往左上角斜

我相反 我有幾個fd都係啲牙細細粒好靚好q

要睇個case幾難整 不過正埋顎一定好貴

點解棚牙個弧度咁奇怪
會咁樣 半月彎架咩

你去search下佢啲新聞
同埋次次去起碼等個幾鐘 但睇得兩分鐘
好嘥時間

想問下落骨釘嘅大家，係咪Consult 嘅時候醫生已經講左會落骨釘？
我上星期去左consult佢話我上顎突出嘅位係骨，箍左唔好預有好大嘅改善，完全冇提過有骨釘呢件事

好似我中同，姓何？

我個固定器比我整爛埋

我都想cool,是咪一般去驗，報價都唔駛錢的？想睇幾間格價

我樓下個好舊既商場有間新開，不過如果真係搵佢cool,中途執粒咪死有冇巴絲試過咁情況

不過宜家最大問題係我有一隻大牙甩左一半（上半層註甩左，下半層仲留左係牙肉入面，條利頂落去feel係牙但變左個洞咁），都一兩年了，呢個情況令我遲遲唔敢去睇牙醫，覺得好柒有冇人試過咁樣
同埋小左隻大牙比唔比cool架？thanks

我都想知

我之前consult過嘅都有收我錢其實我覺得如果你驚柒就真係會搞到啲牙柒一世 不如盡早箍盡早解決

前排我隻大牙都係無咗一半得個窿
上兩個禮拜去補牙補埋
填返個窿
而家正常返哂
牙醫這補完有痛就可能要再搞
但我又無痛

分別唔大 本身影相都應該睇唔出

Btw pmed

我問下係咪係專科箍呀？

點解你地啲門牙咁易無咗一半 好恐怖

我箍完之後 都唔係好合得埋個嘴 係唔係都關顎骨事

想問下咁多位巴絲 你地箍完之後有無拎返箍完既牙模？我得箍之前既牙模

透明粒箍幾錢？

我係大牙

你留

不

係呀 所以箍完都會咀凸 同埋比例都唔好
不過唔嚴重，
一係就要笑到4萬咁既口
唔笑反而好d

我而家箍緊，啲牙好黃

Sor 睇錯自膠

笑死

一直都想箍，但家人反對，話我嘥錢

咁都去箍
你估箍一定好
你估啲牙泥膠可以俾你任整

唔係嫁....正面可能唔覺，側面真係差好遠，唔係都唔洗剝4隻牙同箍兩年先箍完

之前有聽過話鼻頭至下巴畫條線 嘴唇掂到線就有需要
但上面見到有d巴絲箍完都好似重會掂到
其實點判斷自己需唔需要箍?

未箍？

29歲先箍係咪好難？
主要問題係下齒中間唔整齊

你地戴咩retainer?
透明同鐵線都有 唔中意透明 好鬼焗
依家一直戴緊鐵線 但鬆得好快 有冇人都係成日要搵牙醫整返緊

自己整

未呀

覺得邊到唔得要箍？

想個嘴冇咁突，想要V面

咁都突下唇唔算出 箍牙變v面真係好少有

會慢少少 想箍咪箍 難唔難唔應該係由你去諗 係醫生去諗 所以難唔難唔應該係你決定箍唔箍嘅concern 上面有好多人都話佢地27 28歲 問我箍唔箍好 我都會話唔太亂咪唔洗箍 我咁答嘅原因唔係因為我覺得20幾歲箍會好遲或者會難啲 而係因為20幾歲出嚟做嘢對住啲客箍住啲牙可能唔太好 當然都要視乎返你工作性質 我覺得如果唔影響工作而你又心思思嘅話咪去箍 唔好諗自己因為幾歲而作為決定箍唔箍牙嘅考慮因素 明唔明?如果你去箍 我都會同你講加油的

其實你個嘴唔算突 反而係下巴嘅問題 箍牙未必幫到 應該係要接受其他嘅手術 如果你想試下箍牙可唔可以整返好件事咪consult咗先 但絲打啲牙咁齊又唔哨 我覺得唔值得嘥錢同時間箍牙

咁如果用透明嘅呢

透明個力無咁好 如果你係哨牙或者暴牙嗰啲 透明效果其實唔及傳統 而且會慢啲 但都係一個對於打工仔嚟講幾好嘅選擇

我係下面有一粒牙唔齊，突出嚟咁
咁多年都覺得無嘢
但當然整齊係最好啦

專科24000唔包剝牙
我剝都只係450一隻
剝咗4隻
唔使問我係邊度
我係菲臘教學病人
剝牙就唔係菲臘
btw醫生bb我愛你好想同你拍拖

正題：
原本：倒及 暴牙 錯咬 嘴突 臉長 輕微大細臉
而家：牙就一定齊咗 臉型有變到好睇勁多 本身長下巴短咗 冇咗嘴突 鼻好似高咗 成個人靚咗
側面又豬樣變好睇咗 朋友覺得我有整容效果

相就唔po啦 因為識我嘅人一睇到就知我邊個

我想講一般人箍普通科就得
有啲問題嘅真係要專科
樓上有巴絲變醜應該唔係專科箍
嗰陣醫生bb有研究我臉型先再搞我

學生定做緊野？
如果做緊野經濟許可自己鍾意咪去箍
你d牙算齊但絕對仲有改善空間
如果你唔箍可能你幾年後突然又想箍就會後悔點解唔早d箍
不過都係consult咗先

想問巴打邊間呀

早知我都箍專科

將軍澳同深水涉都有 上面有人講過

果個係測完美面型 嘴唔掂到線要鼻好高先得
我覺得你可以睇兩樣野去判斷：
1. 啲牙會唔會影響日常（倒及、合唔埋口個啲）
2. 想唔想個嘴型好睇啲
中其中一樣就去箍啦 我自己啲牙冇乜問題 少少突左出嚟 純粹為貪靚去箍 不過絕對值得

點整

Agree

真係好想快啲箍牙 嗚嗚嗚嗚嗚嗚

箍左幾錢 係箍邊個醫生

係愛康健 ，連埋骨釘唔計剝4隻小臼齒 同3隻智慧齒，大概洗咗30K 人仔，牙托係用3M既陶瓷自鎖，後悔冇用全鋼，因為全鋼可以更快箍完拉力強d.

用手屈

唔好去鄧幹耀 我就係喺佢到剝 快係快但伏伏地

想問下你地有無脫到智慧齒？我箍完 不過牙醫覺得我有需要脫 如果唔脫唔知會唔會打回原形咁 我下排d智慧齒打橫生

箍完之後笑得好睇

箍完由臭面變童顏

我本身童顏 箍完會唔會變bb

有冇鋼牙妹可以做我女朋友

好靚

我都係生係牙肉入面要開刀剝 鄧幹耀會睇下隻牙會係牙肉幾深入面 如果好入就唔剝 淺層啲就剝

剝咗5000左右 Xray1000幾

你呢個case建議搵專科會好啲上網有好多資料可以打電話直接去諮詢下 醫生大約會同你講排牙既case幾錢 有定心理準備排牙越複雜越貴

有冇巴絲打可以有啲對比圖睇下。

做手術果陣唔痛，因打左麻醉藥
手術唔記得做左幾耐，做完之後麻醉藥開始散，行出診所櫃台已經痛到仆街，食左止痛藥就好啲
第二日仲有少少痛，不過已經好好多

開完刀會開止痛藥比你，但你預食完都會有啲痛，第二日就會好啲
但我食左一日就冇食
食野用另一邊咬，食慢啲就ok

我地呢個開刀case，係咪要搵專科醫生？巴打，可唔可以講下你係邊到箍同大概幾錢？

照鏡見到側面真係
箍完了棚牙齊曬 但面型無咩改善 仲係有d哨牙(本身好嚴重但正面睇從來都無人覺得有問題)
正面無吹到話男神咁但起碼身邊人都覺得係幾靚仔 但側面個下巴自己都覺得柒到不行 宜家都有d懶朝早唔戴retainer了

冇mok牙箍？

無啊 牙醫有講過可以mok但好似係上顎 三四年前唔記得了 下棚牙就話會拉出返d 但感覺無咩變化 係上顎真係收返好多同埋好齊

我開左兩次，第一次係普通診所，因為牙腳生得好深，好近鼻竇，拎唔到出黎，之後轉介左去專科
北角箍，箍+剝大約40k左右
利申：上左箍半年

但趙創波係專科嚟

好靚女

我做手術嗰陣都痛 因為一開頭鄧幹耀幫我打唔夠麻醉藥 係後來做做下先話唔好意思唔夠要補多枝

但我麻醉藥散咗之後都無乜點覺得痛 但係咁流血 逐少逐少咁流 當時覺得好麻煩 幾日無食過嘢 因為一食嘢就流血 餓了好幾天去咗腫又無流血先正常返飲食

鄧幹耀收得真係平
但佢癡啲粒粒好易甩
佢啲脾氣仲要好差

17年5月箍，18年11月拆
剝左6隻牙
宜家日夜都帶緊固帶器

我宜家已經cool緊上排
但下排果一隻仲未掹

越聽越驚

趙唔係普通科咩？

我都係剝下面一隻門牙呀
醫生果陣俾我揀剝下面左右智慧齒同磨大牙
我唔想磨牙就揀剝一隻門牙
就黎上箍了

加拿芬道恆生大廈唔太滿意唔想直接開名 個到好多 都有consult過幾間覺得ok 最尾係決定同老友同一間搞 你去個邊睇下咯

箍咗四個月 望住佢慢慢齊真係好開心

我個情況仲得意
我上左上排cool三個月了
下排佢話唔洗上住
等下先
而且，下排果一隻門牙
話等下排上左1-2個月cool先掹
佢話下排會好快搞掂
可以遲啲...
（我都係唔想磨牙而揀掹一隻）

4個月就有咁既效果

6隻牙咁多

咁快嘅

想問呢個有冇做到手術定淨箍牙

2隻智慧齒

想問你個乳齒最後剝咗？

係

係咪因爲啲牙太逼 令到佢出唔到黎係牙肉到？ 搞到佢勁細 同其他牙齒size唔同 btw點解剝5隻咁單丁？ 唔係要一pair pair架咩？

上排3隻(1乳2恆)
下排2隻
平時照鏡唔覺得隻乳齒同隔離啲恆齒有咩分別 可能係我啲牙本身都比較大

下巴後縮要做正齶手術先可以整番靚 單靠箍牙只可以好輕微改善

你都算快拆箍，個case唔嚴重本身牙唔太亂？

以前偏長方型
完成後鄂骨窄左, 會v 左好多
小學同學撞到都唔認得

有冇骨性倒及 無打骨釘嘅巴絲分享下箍完係點

我係剝曬牙先上箍 冇左隻門牙成個月了
仲剝曬四隻智慧齒
果陣醫生話剝門牙箍就易d同好快搞掂
如果磨大牙就難d耐d 我都唔想磨牙
所以就箍好上下排牙無中線
我都信醫生既經驗既
因為我下巴短 佢話正常一般會剝對稱4隻
但我既話驚會令個下巴後縮所以剝一隻
我上面係骨哨 下面牙哨
醫生話最好做手術先完美 上下排都要整
我揀箍牙就算

唔算亂，係上排有少少突

醫生有冇話落骨釘？ 我係純粹哨同下巴短

落咗上顎兩年 拆箍前一個月先拆釘比我感覺係唔係都落 我個friend唔係好大問題都有落 不過係有效的

諗住試下唔落 睇下點 骨釘好貴

絲打想問下你係咪自鎖透明？我煩惱緊用自鎖金屬定透明 可唔可以講下透明難唔難清潔同染色？ 同埋刮唔刮？so far舒唔舒服

冇阿...我cool隱適美 成5萬
岩岩cool完最後一個cool
宜家仲要再比佢水多6000蚊整咩固定箍
我真係唔想整...

巴打 我而家都係上左上排箍，我想問下係咪剝牙個隻唔會上牙釘？

想問樓主剝牙個啲係咪唔會上牙釘？

透明好易黃 我都係呢隻 後悔中

有冇人箍完牙係齊 不過歪嘴

我都係兔仔牙，想門牙齊d
竟然會係cool完差左，有無圖呀絲？搞到我好糾結添

過多一，兩個星期就拆
但d牙黃左好多
好想漂白d牙

楊穎.jpg

做乜畫個龜頭出嚟

唔係包埋架咩
上之覆診我問拉返d牙入去之類嘅問題
佢答我話先箍返齊d牙再拉返中線先 之後嘅問題箍完先再處理
咁到時又要俾多一筆

其實好靚，牙唔駛大，最緊要齊同白

淨箍，佢講過，做埋手術個嘴型會仲靚。而家先得6成左右

我就係箍完牙齊冇對中線
個牙醫話做正顎手術先會對到中線

笑死 真有緣

點解你啲牙未箍之前都咁平嘅

每個牙醫唔同做法 快啲去問清楚你醫生個收費啦！

個個case都唔同 我無上牙釘

佢昆你
中線用橡筋就可以拉齊

同埋想箍完靚就一定要剝牙
唔剝牙唔會變靚架
你個口有土地問題先會嘴突

即係有啲牙齒即使上左牙釘都係除左個牙釘再剝？

見到巴絲閑閑哋都用幾皮嘢去箍
有冇啲有做學生優惠

我都唔知

我放左張圖係樓上 你可以望下
老實講真係唔知宜家可以點算
我岩岩完左個療程 已經絕望到唔整固定器
反正個器就係用黎keep住d牙形
而我根本就唔想keep....

箍完幾好呀 有咩問題
側面？

冇剥不過冇突嘴 箍都拆埋了

係咪無剝牙？

好驚再中伏....
再cool隱適又好貴
宜家再cool傳統果d又要再等年幾 仲要變剛牙
我就係想佢彈回頭變番以前仲好阿

冇...個醫生話磨牙喇就ok
點知齊就齊啦 但係根本唔夠位 突晒出黎

咁都冇問題⋯⋯可能影唔清楚啦
笑果時連d大牙都突埋出嘴唇出面wo

Ok呀我覺得，我排牙都好似你第一張咁

唔好再話要箍完靚就一定要剝牙
呢啲嘢因人而異
下巴短 顴骨大 剝咗仲哀

變左骨性哨牙，睇你嘴兩邊d紋就知

想問下可以點解決？

唔明？

Mok牙，箍多次

其實都睇得出幾哨 可能要再箍過

其實咁睇排牙唔哨囉 唔知你側面點啦
同埋個露齒度我覺得幾好喎，露到成排牙，又冇露牙肉
唔通個嘴入咗，但露唔出啲牙，成個呀婆咁就叫靚咩，呢個post有啲人其實箍得好麻麻，但佢地自己好滿意 你唔滿意嘅一係箍多次一係搞下其他地方囉

多謝你地答我
有幾樣野想問下
如果我再箍 有冇話再用番隱適美都ok定傳統好d
因為本身個嘴已經好突 再用傳統真係搞到勁突 唔係咁想醜咁耐 話晒都出黎做緊野 影響到外型..
同埋如果剝牙既話 人中係咪會變長？
如果會既話 可唔可以前面2隻門牙個位唔郁咁多 剩係縮番入其他牙 咁隻門牙就可以頂住個人中位 唔變長 係咪可以咁
同埋d牙其實已經齊左 再翻箍係咪會冇咁貴
有冇真係有美感既牙醫介紹 唔係好似我箍宜個咁
宜家已經比佢搞到 d牙太樣衰唔敢笑 冇晒自信
明明以前成日都笑

我睇返你d相
我諗係因為你既弧度唔太靚，未擰返正牙d位就箍完
所以d牙望落仲係前後拍唔齊同埋好怪
如果真係好介意又唔怕比多筆錢，係可以箍多次
最緊要自己滿意d牙！

我要剝嘅下排牙未上箍
答你唔到

可唔可以影下你箍前箍後個側面黎睇下

點解呀? 箍得唔好?
我都27歲先黎想箍, 仲箍唔箍好?

箍之前個下巴好似鞋抽咁 箍完之後真係收返入去 個個都話唔同哂
唯一唔滿意個我自己本身門牙好似好大隻咁
利申:箍隱適美

有冇mok牙 骨釘？

屌 又話連登冇女既，啲女仲要唔撚差

有無人試過箍緊牙要去exchange?

我由f.2箍到f.5
跟住都帶左年穩定器 但係條鐵線係我牙既上三分一 成日都覺得唔啱位
之後懶就無帶 過左4年好似有啲啲想移位就夜晚帶返穩定器
打算如果真係移位就遲下去帶隱形個款執返啲位
利申：本身係政府箍 絲

有MOK兩隻牙 冇骨釘

留個tg?
利申 同你差唔多 啱上箍

我意思係早啲箍就早啲變靚
建議你箍 值得的

我以前有爆牙，笑起上來塊臉會歪
箍完歪少咗

甘你想典牙

我當初都係因為要箍牙所以揀唔去exchange

我怕箍完有牙套面, 本身我都算齊, 只係咀突同有d哨

我都啱啱join左個，你呢個價mok幾多隻牙，有冇用骨釘